估唔到十年前呢個阿叔講嘅嘢而家中撚曬...

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先